有冇真正搞石墨烯有關產業既股票

好多年前好多假石墨烯股票上市呃人
依家仲有冇真既留底
如果咁既進展
Tesla電動車電池好快用石墨烯

你自己返去做下盡職調查

買***囉